{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1560025856/soaleu-hotel-dam-yang-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126603209&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=89091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231930274&selectedRatePlan=286334913&expediaPropertyId=48719558&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소아르 호텔"
    },
    "text": "ソアールホテル\\n\n大韓民国全羅南道ダミャン郡ダミャン邑メタプロバンス3ギル2\\n\nソアールホテルでの宿泊はダミャンで卓越した選択といえます。 無料特典としてWiFi及びセルフ駐車などはもちろん、毎日08:00~10:00にヨーロッパ式朝食も無料で提供されます。 , ホテルのサイズ:15個の客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:20:00遅いチェックイン(客室の利用状況によって異なる)最低チェックイン年齢(万):19歳のチェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:フロントデスク運営:毎日07:00~23:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 20:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満19歳から、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ソアールホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ソアールホテルは大韓民国全羅南道ダミャン郡ダミャン邑メタプロバンス3ギル2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソアールホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "ソアールホテルの特典として、無料のWiFiやセルフ駐車などが提供されます。また、毎日08:00〜10:00にヨーロッパ式の朝食も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ソアールホテルの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "ソアールホテルには15個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ソアールホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ソアールホテルのチェックイン開始時間は15:00で、終了時間は20:00です。ただし、チェックインの時間は客室の利用状況によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ソアールホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ソアールホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ソアールホテルのフロントデスクの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ソアールホテルのフロントデスクは毎日07:00〜23:00まで運営しています。ただし、20:00以降に到着予定の場合は、事前に宿泊施設に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ソアールホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ソアールホテルのチェックインには、付帯費用を支払うためのクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ソアールホテルではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ソアールホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ソアールホテルで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "ソアールホテルでは客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソアールホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "ソアールホテルでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ソアールホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ソアールホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 553
    }
}